家居寬頻問價

用緊3寬頻
7月到期,請報價

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

CMHK中國移動光纖寬頻優惠

使用HKBN光纖1000MB網絡連線

歡迎HKBN客户滿約轉用

公、居屋、私人樓宇,均一價只需每月$108

送1000MB Wifi 路由器, 免安裝費

送$300賬額回贈

查詢覆蓋及登記, 請TG